衝不破牆壁 前路沒法看得清

有冇人覺得beyond啲歌係百聽不厭？

灰色軌跡 03版都好正

yes

演唱會

抗戰二十年 長城 誰伴我闖蕩
呢排好迷呢幾首

誰伴我闖蕩正呀
我呢排好灰 所以喪聽我是憤怒

歲月無聲應該都好啱你
千杯酒已喝下去 都不醉
何況秋風秋雨

幾多不對說在你口裡 但也感觸一句

自膠

唔知點解我睇到呢個topic會諗起張家輝

點解

唱都唔high, 彈嗰下high呀, 冚家剷

如果張家輝扮家驅

之前一聽誰伴我闖蕩同灰色軌跡就喊
無語問蒼天又係